[行動post] 612全民黑衫18區展覽8點唱國歌

如題 好似無人知今日有乜行動

自推一小下

Push

今晚見

放工見

放學見

無黑衫可以入u記shopping

推比啲唔知今日有乜做嘅人睇

612 2000 黑衫相認

612唔可以無人知要做乜

幫推

［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

民陣呼籲
全民黑衫 8點唱榮光

一齊推

全民黑衫 8點唱榮光

全民黑衫 8點唱榮光

wow

推

何以這土地

721

何以令眾人亦憤恨

全民黑衫 8點唱榮光

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

到時見

算吧喇柒頭

唔好去金鐘 中環
收工時份已經見到好重popo

港島手粥們銅鑼灣見

盼自由 歸於 這裏

全民黑衫 8點唱榮光

社區展覽 吖 你up乜9

push

何以 這恐懼 抹不走

全民黑衫 8點唱榮光

何以 為信念 從未退後

全民黑衫 8點唱榮光

PUSH

何解 血在流 但邁進聲響透

全民黑衫 8點唱榮光

冇人知呀

AirDrop

沙田好重狗

TUI

睇社區展覽 著黑色衫 唱歌都拉 啪左冰

全民黑衫 8點唱榮光

Pish

推下你
今晚見

建自由 光輝 香港

全民黑衫 8點唱榮光

淚再流

大家小心

熱門一個行動post 都冇

推多嘢

而加有

全民黑衫 8點唱榮光

#12Jun #油塘站B出口 #612一週年 #放映街站
【612一週年放映街站】
日期 : 6月12日 (五)
時間 :17:30 - 21:00
地點 : 油塘站B出口對出
備註：現場將會有黑絲帶派發,希望各位在6月能夠扣上黑絲帶提醒大家,毋忘初心,堅持到底。

🔴由於599g章防疫條例仍然生效,當活動出現超過八人嘅情況,請各位保持1.5米距離🔴

油塘民生關注組
Tg:
Ig:
Fb:

一齊推！

612全民黑衫 8點唱榮光

「救POLY」

612 612 612

好掛住成個熱門都係行動post嘅日子全民黑衫8點榮光

612行動如題到時見

油塘手足！

推行動post

推1

成頁熱門都無行動post咁濟推比放工放學手足睇

推！

可能要籌組連登N小隊先得
指定時間 發放資訊

8點黑衫相認！

留意到 即刻出已經好好 多謝你

今日首要任務係推18區展覽！

推！！！

好擔心無人知 身邊好多人都唔知今日有乜做
全民黑衫 8點榮光

葵芳C出口5隻狗罰企

咁遲先出post

推推推 唔怕遲

Bump

一早尋日有民間集會團隊post！

今個post最後沖廁推多啲人知

未知嘅 依家知要做咩未快啲換件黑衫ready

pish

推1/3

如果驚比狗逗 可以帶件黑色褸換亦得 得咗

Pish pish pish

港九新界都有展覽 緊有一個係左近

唔好灰 一早著哂黑衫等緊放工

想置頂比多啲人知今晚8點見！

如果個地點有狗轉最近嘅商場有得諗？

[暴大校友要人] 登記出席投票

一陣見

今日大拿拿34℃都見到好多人着黑衫！好滾動

隨機應變be water！

無tko?

推上去比多啲人見到

［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

詳情可以睇依個post！

18區見

推！行動如題

唱完歌大家自行發揮

食咗黃店先去又得 去完先食都得 得咗

唱國歌
聚氣

願榮光歸香港

lm

啲狗最驚我地聚到人 分咗多區要更加多人先至係安全

612 8點 黑衫 榮光

知道！

知唔知點解熱門無行動post 因為有啲人唔想我地出囉但香港人邊有咁善忘

pishhhh

如題呀一人傳十個呀

坑口將軍澳尚德都有呀

pushh

612都被遺忘...

又一城正門有十隻綠衫防暴狗由旅遊巴士落車守門口。旅遊巴士停咗係路邊。旅遊巴士上面應該重有好多隻。

各區都有狗出黎巡邏

銅鑼灣重狗，維園有警嫂裝甲

Tui

大家到時小心安全

旅遊巴落簾全部狗

放工了

有狗就正常㗎啦 大家唔洗驚 到時注意安全適時進退

仲諗緊出唔出既你同我睇左條612一週年回顧

推呀

大埔中心無晒垃圾桶

呢兩架係狗車@旺角

提提大家最近中共肺炎又有確疹，大家要小心身體，唔好同其他人企太埋！

黃大仙嘅自己注意安全.出發了

612

放工lu

612612

唔理著咩衫，8點到左先

沙田火車站十幾隻防暴

都得 人到最緊要

Push push

金鐘都有好多

612 8點見

小心便狗

推爆

周圍都有狗，次次都有㗎啦，大家唔好比佢嚇到唔出呀

巴絲應該都差不多開始放工繼續推比放工手足睇先

Push人多安全

依樣真

頭先置地廣場放工，樓下已重狗

612 8點 唔洗諗太多 出現就得 之後食飯定做乜再決定

旺角咁大

今晚十點！窗邊要人！

唔一早重狗點阻止我地聚人次次都係依招已經免疫咗

Wts 冇乜人

［行動post]【612一周年 十八區抗爭展覽】

詳情可以refer返依個post！

各區開始佈防

唔係無！係未有！一定有好多手足放工去緊唔好灰

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

克服恐懼。

點都出左先。

時間尚早姐仲要住宅區

你啱
首都唔會冇人

無錯毋忘612一週年

樂富啲狗已經企係哂到

打算去青衣/葵芳

我果區無人搞

少少掛住首都爭霸戰

光復香港 時代革命

民族自強

應該八點會爆多人

跨區小心啲

師兄你早左2粒鐘

沙田vs黃大仙right

行動post push

5pm有人演講緊啦
有展覽

大埔有冇份

謝幫推

屌太子無人嘅

未有！食個飯先啦

放工食個飯 時間啱啱好！

狗鐵出面已經查緊人身分證

諗起上年612，，，

推推

而家六點咋喎

熱門無行動post咁濟加油繼續推
多區展覽8點唱國歌

冷氣 軍師 快D一齊推

應該駛走埋

然後8點一齊出！

話明冷氣 軍師 d人點會出

以為六點

成個熱門都無咩612

tui

推呢個

唔理黑衫，白衫，定唔著衫，8點出左黎行街先。

行過荃灣西樓角天橋同愉景連儂牆都唔見有展覽既？只得幾隻防暴狗同軍裝狗守住。

請問展覽幾點開始？想睇。

衫唔一定要著，但街就一定要行

出嚟唱歌

好似每區唔同，要去民間集會團隊個page到睇返

一個香港
只有一首國歌

同意

cwb 重狗

One Nation
One Hong Kong
One Anthem

推
今晚見

黑衫相認

香港獨立

放咗工/學嘅手足記住今日有咩做啦！

轉頭見喇各位

香港獨立 唯一出路

屋企男女老幼 睇住安全嘅情況下 都要出街行下啦

旺角咁早就重狗
近火車站一大堆狗車 前少少十字路口又一堆
彌敦道又一大堆

沙田火車站好撚多，2行排開企係出閘位

pishh

成個熱門都好似上年69前嘅連登咁

推一推

大家8點見！自己睇路be water

推呀！！

借個位推下 原來流亡手足有啲嘢想同我地講

［開錯台重開］一年啦 流亡台灣既手足有啲嘢想同大家講！

留意channel

推推推 置頂

沙田火車站 20隻狗
另有4隻上咗沙田中心

有冇人預早落銅鑼灣呀！！！！

推！嚟緊

周圍塞車仲好，啲警狗冇咁方便周圍走

原來有啲咁嘅嘢

到

Be water

警嫂已到

屌，我話你知而家喺邊
下一秒都唔係啦
車黎架識郁架
自己睇住啦

See u

黎明來到要光復這香港

thx

Dont be ice

響公司唱

都真係無人知 幫推

push 行動

香港民族到了最危險的時候

返屋企換件衫準時樓下見

好多狗狗

目標： 唱歌，完

1909
銅鑼灣警力佈防：

銅鑼灣廣場二期周生生
2小巴1衝鋒2私家車

利園山道近希慎廣場
2小巴1衝鋒1私家車

歡迎補充

目測Sogo 對出馬路20狗

天后站少狗

推啦

推
Post

元西街站隔離十幾隻狗

食完野見

1915
維園近銅鑼灣球場
3小巴1水砲1鈍武1衝鋒

光速食完
落銅鑼灣見

咁小人送頭

朗豪坊門口發生咩事
唔係8:00咩

警嫂已在中圖書館

咩事

有無人知黃大仙點？

朗豪坊好多人

手足小心安全

19:15 銅鑼灣景隆街2van 1籠
天后興發街2van
sogo都有狗步署緊

天后 中圖 一銳武 一警嫂

？

興發街近維園泳池
最少3小巴2衝鋒

2000見

612 或其他人道組織

睇落好似冇咩 小心啲啦

明白周圍已經好重狗大家落街行街最緊要小心安全適時進退

再推

好多便衣狗，唔好咁易俾人叫你做咩就做咩啊

一週年都聚唔到人

新之城女人街重狗

無幾百人就走啦，無幾百人既話一定狗多過人

番緊南區

正門封咗
一堆人叫口號

sogo 對出便衣狗

油尖旺區建議入商場唱，成條街都係狗車

咁都有得block

周街都係便衣

小心跟尾狗 同無目的行動 突然出馬路 裝修等

ready未大家

confirmed?

係唔係都小心啲

ok

睇到佢地d tg gp 同帶曬耳機

人呢

人在哪啊

兩架狗車 再入啲好多便衣狗

see u tn

黃大仙斜路上竹園見到閃燈狗車

附近stand by緊

上年冇話612
611都已經成個熱門係行動po

青衣橋 幾隻狗

我都覺得無乜聲氣咁

沙田好多人wor

佐敦？

好多狗

首都果然係首都

cwb skaovhiwjzb開dx到ac街xj站未

又係流料？

出緊去但岩岩見到咩地點更新 冇左我去緊個到？？就黎8點先黎更新？？咩事

東九情況麻麻地

集人應該選商場為上，安全有冷氣，其他街位一早重狗會嚇走和理非

天水圍成個廣場好空曠人呢

尖咀有冇人

土瓜灣有冇人

PP有冇人

銅鑼灣有冇人

8先開波，你預遲啦

空地即係邊度？

唔好送頭

唔識路

你坐係屋企咪唔送頭咯

自己睇住 三隻狗落地

sogo聚到人

呢到行入去

mk e出口 黑警又發癲

鴉蘭對出100人被截

旺角雅蘭中心100多人被截查

肯定拉哂告非法集結

推2

依度係黃大仙廟wor 我行成個商場周圍都唔見人

屌你老母班hi冰黑警又係mk發癲

求其一秒舉旗就當舉左，傻閪黎

美孚橋底多人